是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

早知唔入 食飽想嘔

死肥囝

d雞不好味 食左一啖冇吸引我吞落去的感覺...

金絲眼鏡好有氣質

yes 食野唔中意戴眼鏡 會矇

我都係，睇電視先戴返

我9up 幅眼鏡唔係我的

蘑菇飯

牙b幾時開始由用心覆我cm變左做hea覆再變左做唔覆

mo ar 你見到我想嘔 i dont know覆what

我見到你個野食想嘔喳 唔係見到你想嘔

牙b係咪討厭翼翼啊

mo ar wing b

咁做咩唔覆我cm

你老婆肥絲呢

你先係我老婆

你講咩呀

生滋羊

牙B我想食左你

3P ok

吉妹老母係我老婆